工作伙伴走數欠我六十萬 申請左破產 點追返

工作伙伴走數欠我六十萬 申請左破產 點追返
血汗錢

憑自己努力借來的錢，為什麼要還

肉償

真心求教

無
老破係無
除非佢係運走晒d錢先老破
咁樣就告詐騙

😦😦😦

無得追

條仆街仲要串9我
之後失蹤

我識佢啲朋友，由佢哋 入手成功率高唔高？

d錢 憑我自己本事借

憑咩要還

60幾個，咩親戚朋友都要搵啦重問

可以照追，破產果時有份表要填晒欠債

佢無寫你落去可以照追

無，除非你知他收埋d錢的地方

下世叫佢還

佢係咪叫阿偉

法庭追

呢啲情況當然唔可以用正常方式追